有無巴絲十一月報咗教育局行政助理 ？

知唔知請幾多人 ？
知唔知幾時會有通知 ？
知唔知有冇人已經有通知 ？？

人來啊 人來啊

無人報 ？

我報左，不過未有消息

我報咗，都未有消息

我都冇收到call

應該冇希望了。